(警世)太平香港嘅intern係大伏 大家唔好去

我上星期就開始搵吓暑期工，咁見到有份part time做電話聯絡員同時間人工都ok咁就apply咗。然後第二日就收到電話話見工做CS或HR，咁我就去咗見工。
上到去話經理唔得閒由同事in住先，佢一開始就講吓公司規模點樣勁又咩得1000個員工都入到世界500強。佢之後都講吓通脹個類同啲財經知識，都係普通interview講個啲介紹。但之後就開始講好多好好嘅offer，問我有冇啲福利想要求公司俾到我，然後講到人工5000之後再聽電話邀到人嚟做又會多啲bonus。聽落去真係幾吸引，又唔使跑數。然後做咗一日就覺得俾間垃圾公司fake咗，一堆cold call又fake人嚟見工，interview要講一堆fake你嚟做嘅說話。最後呃你考試就有2000蚊做bonus。考完試你就要sell保險跑數，係interview個陣話你唔使做嘅嘢嚟。各位巴打要小心唔好中伏。

有b仔都知咩事啦

伏已中

考試拎佢2000蚊然後鬆人

same here 好撚柒煩 同咗佢講無apply過仲成撚日用唔同電話打嚟